港男幼稚不溫柔 港女寧嫁南亞裔男

港女結婚了，新郎不是港男。不少港女認為港男思想幼稚、不解溫柔，選擇與老外結婚。除外嫁到歐美外，近年嫁到亞洲的新娘也愈來愈多。兩名外嫁南韓及印度的港女，分享做過埠新娘的經歷。外嫁到南韓的90後笑言：「現實與韓劇不同，沒有俊男金秀賢，丈夫服過兵役較捱得苦，成熟穩重。」嫁到印度的80後則因鍾愛當地文化，無懼男尊女卑階級觀念。兩女直言：「港女外嫁，最重要是獲得丈夫體貼照顧才會開心。」

Yvette因愛上印度，嫁給印度人。她於○八年開始研究印度文化，人生第一次旅行，亦是印度，在一○年的大學課室，認識了印度交流生Pushpendre，大家志趣相投。她欣賞對方有計劃及上進心，Pushpendre亦對這個喜歡印度的港女深表愛慕，拍拖兩年半便共諧連理。

印度的獨特文化，她多年前到印度旅行時已感受到。「第一次到印度，係參加旅行團，喺當地出街時都會驚，因為被男人係咁望住，我唔敢出夜街。」第二次去印度，是到南部城市班加羅爾工作假期十個月，深深體會印度生活及文化。

回港才敢拖手行街

「情侶唔會隨便喺街拖手，更加唔會當街親熱。」在舊區居住的人，思想傳統，情侶做出親暱行為會遭人非議。故此，她與丈夫在印度時，亦不會於公眾地方拖手。但回到香港，就會擺脫這個枷鎖，「會喺公眾地方拖手、擁抱。」

她嫁到印度新德里，發現兩地飲食差異很大，「喺香港，我好鍾意食印度菜，一個星期起碼食兩次，但喺印度，一日三餐都係食咖喱，真係好唔習慣，我要自己煮番炒蛋同多士平衡吓。」她苦笑說，在印度，每個家庭都會煮咖喱豆，這些豆為泥狀，口感怪，故每次吃它都會由丈夫代吃，但丈夫有時會有微言，建議她不吃時，索性向親友提出。

男尊女卑的階級觀念在印度根深柢固，「好多時都係錫個仔多啲，未必願意畀女兒接受高等教育，而且女兒還要做家務。」惟她指出，並非所有印度人都思想保守，丈夫就是一個很體貼的例子，願意分擔家務。

十卜

啡皮狗都得
第時佢地性欲起你唔想做個陣
打鳩你都似啊

@UST南亞仔

南亞人同鬼佬差唔多 的確係比港男優越

on撚9!!

對港女黎講港男=原罪
一定大男人幼稚唔溫柔唔體貼唔浪漫冇錢冇外型冇文化冇內涵冇上進心
世界上任何一個地方男人都比港男好
所以外地男人出哂水都好正常

咁既樣唔怪得要嫁去印度

泡狗咁大男人要佢低聲下氣
佢地又ok wo

好啊 有南亞人食啲餸頭餸尾 唔使港男中伏

嘩

港男對住班港女成隻狗咁撚樣都唔溫柔

唔係港男就OK

唔怪得冇人對佢溫柔

佢點都要去死阻得住咩

嫁還嫁
咪撚返香港

南亞風暴》港女癡戀南亞 被洩慾兼破產
2016-03-18

蝻終於對香港有返啲用

妓女情意結

港男= 客、水魚，唔收錢對唔住做雞呢個身份。

洋腸、黑腸、泡菜= 純真真愛

唐氏流克

即管笑，佢嫁完之後，埋蝻嘅一家，甚至家庭係呢條港女嘅幫助之下，更快咁侵食香港資源

垃圾港女先會由發展地區嫁去未發展地區

支持港女向港男說不

家姐

【圖文】有村架純家姐 真係走去整咗容

港女 有一樣野比 港男好

港女同 低等生物(南亞人)結婚, 會跟南亞人去南亞住

但港男 同低等生物(支那人)結婚, 會帶件支那一齊來香港住

貼圖已經仆街 你哋仲要quote佢

咁港男揾南亞女囉咁講

咖哩味

咁對連登仔黎講港女都係原罪

叫埋同鄉一齊姦尻你再車你去草邊棄屍就知死

咁又係

不嬲同得蝻甚至同普通白鬼一齊既女都係樣衰
靚既洗鬼同班要黎香港先搵到食既垃圾一齊咩
大把有錢仔溝啦

駁唔到

睇你個樣都未同港男相處過啦

@UST南亞狗

哇,唔好返黎呀

你鍾意食屎姐 唔代表d 飯唔香

連登logic
香港女人嫁蝻
香港男人娶大陸女人

反對香港男娶大陸人

其實日韓台越南女都不錯

好多時呢類新聞一睇完個樣就知道本身就冇港男要啦，被逼cheap到搵南亞佬，難民一齊
之後就唱返港男一筆，扮到自己既決定好精明

個日係街第一次睇到真係30中港女拖住個南亞咖，仲要頭上一堆金毛。

20150316/00405_001.html

其實點解d傻系港女仲未知班蝻亞係想呃張身分證 一個唔好彩氹到結婚就變曬香港人 點都趕唔走
香港

所以港男娶大陸雞有咩問題

條女其實淫底 想係印度被人輪大米

屌 唔好on9 啦
幾個港女係咁 講到全香港既女人都係咁

冇人阻你食咖喱

離左婚啦 騙財騙色

好彩嫁撚左

咩事
之前睇viutv仲有講佢地

Bitto的前妻為香港女性Cat，二人並曾於2009年接受無綫電視之時事節目《星期日檔案》的訪問[4][5]，同時自稱愛玩、愛蒲的Cat更出版一書－《我老公係印度人》，當中講述在中環蘭桂坊認識Bitto後，二人由點頭之交，到天天見面，及後在交往數月後便閃電結婚，以及兩人相處之間的文化差異與經歷，可惜書尚未正式出版，兩人關係便亮起紅燈，最終結束不足半年的婚姻[6]。2012年，Bitto與伴侶任職會計文員的香港女生Donna曾於無綫電視的綜藝節目《登登登對》的第13、14集中出席，並公開Donna是在Bitto的生日會上結識對方的[7]。同年，二人以新婚夫婦身份在《新春自家菜》第二輯之第9集中亮相。

上面係咪鳩up？離過婚就等於騙財騙色？

張圖你咩事

女人嫁去男人個面好正常啫

咪ON9啦...而家勁多賤種港女為左錢同內地富人結婚再幫佢地申請嚟香港,第日大陸有乜事可以落嚟避...

咁似果個76 tik lee

女人既基因本來就自私,背判,出賣,利用同外向..只係港女真係特別發揮得淋漓盡致!

不過又咁講 懦弱唔等於溫柔

娶佢落黎搶資源搶福利
教d細路周街柯屎柯尿
教佢帶水貨

標題點解係 寧願嫁？
btw南亞點都無香港男仔咁就得女仔 比例上黎講

搵到先得㗎

癡撚線 港男點都好過南亞佬啦屌

依家咩媒體都好興以偏概全。
對港男港女都一樣...

港男幼稚不溫柔 但有穩定收入

嫁還嫁 唔洗踏港男
港男做女人奴隸形象已經深入民心
都要比女人屌
事實上 你討厭一個人 即使佢做好一億樣野
你都只會睇佢錯左既一樣野

屎同飯又差唔多！

連登成班人第一時間唔係諗條女係臭雞就諗福利